The way you cry~

The way you smile

夜半~叫春~

煩惱

點解

臭雞就不要說這麼多

dududududududu
dududuludududu

因為你愛的人不是我

你係好人

你講咗好多次

算把啦我都係

the way you soil yourself

你好好 係我唔好

sorry我未夠好

呀!!!!!!!

做咩

感覺唔知點咁

冇咩...

只知道感覺失了蹤

Sing for you hooo woooo

Rain

你快樂我也就沒關係

who you

這刻有人陪玩樂仍寂寞 也許你亦遇到這種感覺

A~

有咩歌聽完會個人定d

當黑嘅一日

冇

長期手冰冷

我淨係知我想攬住舊棉被喊一餐

I am Taeyeon

好

開始

我屌你老母呀又鼻塞

又叫春
熄燈瞓覺啦

熄咗
瞓低咗
但瞓唔著

好難觸摸

怕什麼

猜不透

返入來了 改返舊名

唔知呀

哈芝麻 哈芝 哈芝 哈芝 哈芝麻

紅了

腫了

煩~

瞓覺算

太煩 對唔住

好凍 攬住我

鼻塞

對唔住啊

喊完舒暢d

但鼻塞

why冇人

男人老狗喊乜撚

眼淺

絲打我可以借個搏頭比你 我屋企張床仲有位

唱返首

乜係你

有咩歌

港

乜係我

mk定偽abc

你fun

你唔係話介紹歌咩

傳染我

聽過好悶

聽首....

講聽歌我一定係公廁 乜都啱

大燈識貨喎

日文歌好多都有聽

我大部份都岩既
聽旋律

呢隊新野黎

聽日文野又唔進出動物台少有喎

唔喇
我長期5p台
高登個陣有入動物台架
後尾俾人話我mk仔之嘛

我=世界仔

之前聽 很想大聲說出心底話 個首主提曲
好撚正

姐係咩

有冇人見過樓主去左邊，就報警尋人

唔係訓咩

好難解釋 乜都啱key?

唱左個標題出聲

係咁咩
世界仔好似係好受人歡迎

唔德

好聽?

韓文歌，你地會不了

.... 以為英文

我啱

泡菜好垃圾

食咩好

強

餵？

自己

筆鳥

水

🚬

mk

認真 滿漢大餐

唔會自己食

我都有食二手煙

都係食

唔識訓教?

唔好喊
過黎搵我

叔叔陪你

睇狗算啦

watch dog

合味道愈來愈難食

生日快樂

琴日你咪講左

87 仔先仲食杯麵

小狗依家係咪有lab ?

有呀，葵興宜家

咩用途?
好似之前咁...都係有酒飲又有扑驚玩?

假嫁屌

玩啡玩酒整野食吹水打機

大左咁多既

以前100呎
宜家500呎
係到沖涼都得

等樓豬組團

只要有心
日日都可以係生

小狗

靠佢食屎

冇人做搞手

冇心

早晨呀
但我要訓啦

大燈今日生日？

都話假

多謝

嘩好撚正 巴打咁多支私伙野係學過定做過barten

我都開返個先

唔開正仆街

仲以為咁有緣

你今日咩

聽日先 吹？

差幾日

thx 不過都老左年了

幾歲啊

好老

13碎牙xd

2字頭唔過半 唔自爆啦呢個ac得罪好多人比人mon

心都老

我地差唔多姐

刀系13碎？xd

16喇
唔係冇得扑野

？